一句總結香港女性：想飛上枝頭變鳳凰

平平無奇，但會屌高黎賣
樣子平凡，卻一直死化爛化，化唔店就整容
然後靠個假樣呃男人錢，做PTG

紅小小會當左自己係明星，以為自己既言論好勁
好多人追棒

諗到再講...

連登仔同港女咪又係差唔多低質 相煎何太急

起碼連登仔唔會用假樣

樣衰講做樣子普通 哩到大把啦 咪一撚樣 根本心水清嘅都知連登仔同港女一樣低質 無得拗

同埋講到尾你用臭蟲論都代表緊連登仔無可取之處 同港女一樣 都係嗰句 相煎何太急

你老婆唔係見你搵萬五都嫁俾你咩

比老婆發現自己實際薪金

中肯

完全同意